\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\begin{document}

\newcommand{\li}[1] {
  \item \textbf{#1}
}

\section{Conceitos de Redes (1 agosto - 7 agosto)}
\input{0-conceitos-de-rede}
%
\section{Topologias e Tipos de Redes (8 agosto - 14 agosto)}
\input{1-topologias-e-tipos-de-redes}
%
\section{Dispositivos de Redes (15 agosto - 21 agosto)}
\input{2-dispositivos-de-redes}
%
\section{Cabeamento Estruturado (22 agosto - 28 agosto)}
\input{3-cabeamento-estruturado}
%
\section{Endereçamento IP (29 agosto - 4 setembro)}
\input{4-enderecamento-ip}

\section{Exercício Endereçamento (12 setembro - 18 setembro)}
\input{5-exercicio-enderecamento}

\section{Endereçamento IP - Classes (19 setembro - 25 setembro)}
\input{6-enderecamento-ip-classes}

\section{Modelo de Referência OSI (26 setembro - 2 outubro)}
\input{7-modelo-de-referencia-osi}

\section{Aula Protocolos Suite TCP/IP Arquivo (24 outubro - 30 outubro)}
\input{8-protocolos-suite-tcp-ip}

\section{Redes sem Fio (7 novembro - 13 novembro)}
\input{9-redes-sem-fio}

\end{document}
